（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

既然有得黃色經濟圈，不如我地整番個手足資訊group！group入面全部都係手足，避免mon post 狗，搵一個大家相信而又唔會暴露個人身份比狗咬既人去建立！個人推薦係老豆搵仔！

各位手足如果有意見請踴躍提出，我會整合一下再出post，務求令大家對呢個group 有更多了解，感謝！

1. 點解呢個group 咁重要？

以POLY U 事件為例，如果當時有手足資訊group，就可以將逃生路線擺上去，唔洗驚比mon post 狗睇到，平時有咩事可以係group度講但又避免到mon post 狗提早部署！和你shop如果係呢個group講，再配合埋哨兵既資訊，有狗既時候通報，大家即散或者變裝，真係更勝一籌！

2. 到底咩人可以加入？點認證係手足？

我覺得第一步可以由連登開始，例如某一個日子定界線，有出過post 但又無出過五毛、親中post 既言論就有資格加入，例如由2020年開始既就唔計等等！要保險啲當然可以更早啦！

3. 萬一手足被咬，咪會泄露資訊？

相信大家都用開telegram，都知可以set 如果特定時間內唔延長，就會自動send 出，例如可能set 幾點唔延長就自動將已被咬既資訊send比admin！到時就要請大家留意！當然最好就係每日delete 所有對話！

4. 要睇資訊都有各種group啦，洗咩另外再開？

但你都唔好忘記，果啲group係公海，咩人都可以加入，你睇緊既同時，都有mon post 狗睇緊架！我提議呢個group，並無取代其他資訊group既意思，只係想當有啲咩資訊唔可以係公海流通既時候，就係呢個group講，我只係希望為革命出多一分力！

5. 如果要用連登account / 出過post去認證先入到，咁啲無出post / 無連登account 既手足咪入唔到？

我認為可以透過group既各位手足推薦，當然希望各位手足係推薦之前都諗清楚，確認下先！因為你既一個決定，真會影響到好多手足！請勿做豬隊友！

6. 入左group 之後容易被洗版咪睇唔到重要資訊？

我覺得一係set 由admin 分享資訊 / 一係就大家合作避免洗版情況出現等等！希望靠大家提出更好意見！

我明白單靠以上既資料，並未能完善手足資訊group，所以希望掉個諗法再同大家討論下，一齊完善呢個group！最後都想講多次，各位手足如果有意見請踴躍提出，我會整合一下再出post，務求令大家對呢個group 有更多了解，感謝！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

呢幾句唔單止係呢場革命既口號
仲係我地香港人團結既力量
我地距離成功已經唔遠！

2己經唔得，有人可以變節
其實要有出名大台如攬炒團隊Interview 過D人再入group就差唔多，shortlist interviewee 可以靠哲學、時事、香港常識題比public email 篩選先

搵本土派嘅區議員認證
睇學生證，身份證或者返工證明？

但係，一諗住做到好大，就會出事
此終都係要慢工出細貨
所以而家大家都係靜靜雞咁組織

好難避免被混入
總會有人混入到